點解中文翻譯叫漢化

又唔見中文/普通話翻譯官叫漢化官

其實漢化係老翻狗用嚟自慰嘅用字

冇錯 同果啲咩開心版一樣

叫中化